有警員在將軍澳指罵記者見死不救，又指記者「不是人」及「冇讀書」。

香港城市大學學生會編輯委員會 Editorial Board, CityU SU
#將軍澳【警鬧記者見死不救】

有警員在將軍澳指罵記者見死不救，聲稱若果沒有警察傷者死了，又指記者「不是人」及「冇讀書」。現場記者回應警員指採訪時要中立。

最威最叻一定係佢地

乜平時唔係對住記者黎噴既咩？

毅進仔真係名不虛傳

問番721果兩隻藍色曱甴做咩掉頭走囉

罵緊自己？

721又沒有警察？

佢哋真係唔讀書架喎, 受傷梗係揾救護揾記者做咩事? 真係話佢哋豬又唔撚係豬, 話佢係屎又唔撚食屎

正宗五十步笑百步

邊係鬧記者啫
係借自己把口講俾其他comdoms聽

讀書又話人讀壞書
同時又鬧人唔讀書
最威都係讀毅進 啱啱好唔多唔少
可以當會考合格

係三百步笑廿步

要不是警察，大家都開開心心回家了！

唔撚知醜 由佢地把口講出黎真係

讀書最少嗰個鬧人冇讀書

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

我睇唔見喎，有人被打咩